tesla 裝充電站

政府又話資助 但有邊個私人停車場可以裝充電？

考慮下smartcharge,
我個屋苑做緊promo免安裝費,$1500/月無限差,2年約
一條龍唔使煩

要排隊？

1500/m 要行幾多要平過渣油車

自己個車位裝喎

油車入2缸都1500啦

知唔知電車幾錢/公里

一定平過油車啦

你用柴油車比咁冇得講
我架車一個月入6 7千蚊油

邊個屋苑？

👍有冇話2年之後點計？

我住個到，說服唔到管理公司同業主立案法團去搞

無聽過有地方比裝 比得一個位裝 個個位都要裝

我都唔要求裝個快差中差
淨係拉條慢差 13A 三腳電制 我都接受

仲有邊個停車場比裝

你個缸都幾大

我冇裝
見有巴打問我先醒起

可能係渣貨車

cayenne 有100L 油缸
一缸都1500

是但架suv都70L啦
2缸咪140

屌巴都唔識